「必聽」為何林鄭不能說撤回

重點：
1. 香港真正話事人係中共，港共 林鄭只係偽政權
2. 中共仲未能夠定性香港事件點處理 需要更多時間決定
3. 一國兩制已經完結 特區政府不能控制香港

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

She's well paid for it

4. 要保被捕義士就要KEEP住運動熱度

簡單啦，林奠切腹囉

我無野講

冇野講